公主道3車

屌你老母呢個時候撞
阻撚住全世界返去扑野

塞撚到依家都未清

南定北？